認購權證價值問題

未玩過認購，想問下當中價值既差別
例如25596同16254
兩隻行使價都係324.28

點解今日會一隻升一隻跌？

新手?
有無聽過期權?

咪玩輪
玩期權

過去兩年一直都係玩細價股，冇玩過其他
想認識下

即係交咗兩年學費
玩輪=繼續交學費

你可以咁講既
純粹想問下，請教一下